違哥今晚夠膽講721我就真係原諒佢！！！

夠膽就直播講
721 唔見人
831 打死人

咁關注唔係唔講掛

違哥

明米得

唔講都原諒啦 一直關注事件

講埋班 引戰狗就收皮

同路人

請無視印彈狗！！！！引彈狗請離開！！！！

達：大家要小心武漢新冠肺炎 出街記得帶口罩

引戰狗？

你

一直關注

開賭局

講721 1賠100
唔講721 1賠1.01

準備好去屌佢

P牌狗你又邊撚個 我原諒佢關你撚事？

真係
又送禮又盛咁
好明顯係黃

我可以認證，上次行街見到達哥條底褲係深黃

TLDR